[AN] 究竟仲有咩APPS 係好玩??

用左SMART PHONE 咁多年, 覺得而家D APPS 愈黎愈唔好玩,太公式化要人課金先玩到

而家有咩APPS 係好玩得黎又可以KEEP 到人繼續去玩?

皇室戰爭
Star Wars: Force Arena
火焰之紋章：英雄

三隻零課都一樣好好玩
分別由三間大廠出應該會營運好多年

波可龍迷宮